太太開槍片 黑警無開到槍

一個警拍盾
啪一聲係開煙聲
第二下係掉上去爆 既聲

咪撚比位TVB入啊

好明顯見到第2隻狗拎住gas閃左一下

個枝邊撚度係槍黎
睇多幾十次啦

咪比位人地話fake news啊

係 應該唔會單手開鎗

話係開槍
入一入黎
睇多幾次 唔該

黑警係仆街
但咁樣講 會加佢地聲望
話我地屈鳩黑警

重要咩？

點解唔重要
TVB最撚鐘意小題大做

屈9我地鐵通都係咁啦
不過如果你證實唔係headshot就唔搞啦
但果個後生仔一定係headshot

後生仔一定係headshot
有晒片
無啦啦勁遠拍一聲

之後有條片
隻眼爆血
佢都話開唔到眼

但呢條片真係唔係開槍
唔好睇少老屈威力
TVB一撚定狂報
最後黑警就會又有人支持架啦

好似係警棍槍黎
唔好意思